舊日晚餐

我好鍾意食粟米羹 但係用新鮮粟米好似冇咁好味，同罐頭比

豬皮?

師傅你豬皮豆腐湯擺幾粒粟米落去就當係粟米羹?

魚肚黎

魚肚